Khalid啲歌真係好正！

Better

Location

Ocean

沙沙地嘅聲線加埋R&B！
真係好正啊！

期待聽日嘅Clockenflap Live!

另外，想問下有冇巴打有類似曲風嘅歌手/歌推介？

正呀
仲有OTW, lovely

20歲已經咁正，希望佢繼續密密手出新歌

young dumb broke

聽完個live 覺得khalid真係好撚勁 好撚正！

不了 佢把聲悶到想訓著

不過可能係我唔識欣賞

agger

唱live有啲麻麻窩..

佢把聲真係好撚正
新歌 Motion 正到

響Marshmello 首Silence都好正

佢岩先黎左迪迪尼 我心諗咁熟口面既

不過D live屎到呢